涉騙少女8萬 革職警控三罪提堂

【本報訊】前警務人員因去年2月涉及詐騙案後，放棄職務「失更」潛逃被警方通緝，今年5月正式被革職。惟他繼續犯案，包括涉訛稱協助誤墮求職陷阱的少女追回22萬元失款，竟千上千再騙去8萬元。他被控一項詐騙罪、一項以欺騙手段取得財產罪，以及一項向16歲以下兒童作出猥褻行為罪，案件本月四日已在屯門裁判法院提堂。

16歲以下

香港警察，知法犯法

- 咁蠢俾人呃完又呃
唔呃你呃邊個呀

節錄LIHKG 各大苦主被騙後開嘅Post

香港差佬屌你老母

死黑警騙財又騙色
不過好好奇點解未夠16歲有成30萬比人呃

所以話

第二個人-- 去年大專畢業的21歲少女在網上求職誤墮騙局，損失22萬元。她去年9月在網上公開經歷提醒他人，其間自稱Eric的男子聯絡她，藉詞可助她討回失款，結果先後用不同理由，包括聲稱可將被騙貸款轉成壞賬、生癌打標靶藥、陰陽眼見到鬼等藉口，再榨取她共8萬元，之後去如黃鶴。女事主到警署報案，得知「警察都搵緊佢」，才知悉騙徒是警員。

咁都去到今年5月先革職
真係非常注重警務人員操守

你諗下咁流失落去嘅話都唔夠pc仔替補

鄰國人最叻偷呃拐騙, 唔意外啦

香港最大犯罪集團

遮咗眼都成隻狗樣咁，黑警真係有樣睇

呢d咪就係香港警察
高尚情操

第二大